有冇人係air bnb book過apartment?

我岩岩係air bnb book倫敦apartment
佢叫我upload身份證, 信用咭資料
跟住就禁比錢
佢load左好耐
Load load下就彈左出主頁

係咪表示我book唔到
好驚佢過左數, 但我係book唔到

打去信用卡中心問

成功過數airbnb會有receipt